其實一號莊啲女都好似幾得。。。

送畀大家嘅新年禮物

我今日先知佢地叫緊呢d野

你hea尻我啊?

記碼人地有黑絲show出嚟

冇字幕係難得清楚

除左聽到一號之外就係一號

條片低清到
啱啱放監咩

莊員s: !@#$%^?&*)('"=_` B C D E !@#$%^&*)('"?'@$^(!

十分尷尬

次次都聽到 President President We are President

連成一線

on9 講到佢地無付出過咁

[red]我地嗌一次好冇呀
我地係 香港城市大學學生會 第4屆商學院及學部聯會幹事會 候選內閣一號 商漣 resonance !
BCDS! Yeah Yeah Yeah!
誓做一號莊 yeah yeah yeah yeah
resonance resonance we are resonance
一號莊一號莊認住一號莊 BD 相連 噢 連成一線 [red]

BTW 點解D莊名 中英文永遠都九唔搭八風馬牛不相及咁

聽兩次都聽唔到開頭講咩 要睇字先明
係我耳仔有問題定係正常

2015

政府高官：「俾你係香港住我寧願俾大陸人係香港住」
你咪撚on9啦，淨係識縮係個電腦後面踩香港人抬高大陸人，入到大學上個莊都要俾你地批鬥？

其實有時候見到d學生會唔做嘢真係好仆街
個老鬼都鬧得佢哋啱 不過做多左